前線

成日被人當係鬼
你地既心諗緊d咩？